何君堯你有咩問題可以同我地慢慢商量

何君堯你有咩問題可以同我地慢慢商量

無需要搵黑社會打市民

所以這種做法

我勸你快d自首

會對你有好處

現在是人神共憤

如果你肯企出來

所有既市民都會原諒你

毀爛既野都可以修復（你既辦事處）

但你的心靈是如此邪惡

對你冇好處

佢講野句句有骨 又鍾意撩事鬥非 俾人拜完山就扮死狗 好似好可憐咁 叫人有野慢慢商量 做人唔好做到咁啦

滿口歪理弊在班睇cvtvb嘅藍絲廢老信到十足十

佢係丁蟹mode
打感動